#title "Autofreier Sonntag? – 20190924"
#maintitle "Autofreier Sonntag?"
#prevp "2019092401"
#nextp "2019092403"

<%= html.getLink(imageref("dreharbeiten-b"), "Dreharbeiten in Neukölln") %>

Der »autofreie« Sonntag letzten Sonntag zeigte deutlich, was man mit Freiwilligkeit erreicht. <b>Nichts!</b> *[[photogabi]]*